毒撚有咩鞋唔著得?

一著會比人覺得扮潮，carry唔到
唔講成日提個對

太潮果d

vans old skool算唔算=.=

=無講

皮鞋

crocs外所有

NMD

drma

sock dart

咩叫有咩鞋唔著得
鞋就係俾人著咖啦除非你唔係人
你係擔心襯得唔好睇嘅咪買converse vans
百搭又好睇 唔洗跟乜7所謂潮鞋

sock dart
presto
pump fury

你肯定vans毒撚carry到？

air 哈哈遲

Dr martens

哈哈遲

出街見潮童先著vans

冇人屌？

屌 表情撚

仲細咩你0.0